垃圾利失前4唔笑 唔通佛誕先笑咩？

開定先

燈黎有鬼用咩

我痢拎前四+歐聯係100%既事

一定冇前四啦，等睇比白禮頓0:1 完場

我地利身浦會care排名咩？我地劍指歐聯冠軍

自從阿狗無歐聯踢又拎唔到歐霸
我就知呢個世界無必然

車狗都未燈
利狗手足就已經開行post燈

心水清